有無人好鍾意食泰式肉碎飯

有無人識整

灣仔有間幾好食

好鐘意食

識食泰式肉碎一定係包生菜食

正

最近泰國人口大幅減少 ......

跟uncle bob個個做法
一定要加隻脆邊煎蛋

大家食開炒飯底定白飯底

荔枝角thai-ger有
ok la,呢啲野應該唔會太難食

有無人識整泰式炒貴刁?

bob叔好似有教過

加蛋正

九龍城

我就白飯

求介紹

係集成中心 細細間唔起眼

簡單做油爆炒豬肉香矛蒜葱碎，落青檸汁盬調味，炒到一半落BAY LEAVE/MINT LEAVE可以增加味道層次。

要整唔難
個汁底係豉油，老抽，東南亞果啲傑撻撻豉油，蠔油，糖

又或者去九龍城現成買包醬
爆香蒜頭，紅蔥，辣椒
炒豬肉
收乾水之後落醬
再大火兜佢收汁
最後落羅勒葉撩兩撩就搞掂

生菜包
健康又好食